大家好似唔記得咗有死線呢一樣嘢

熱門po完全唔見有死線呢一樣同我帶大大力煲大佢
823死線 五大訴求 缺一不可

自推十下

一

二

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

三

四

五

六

七

八

九

十